---
title: "Medice cura te ipsum"
date: 2006-12-14
draft: false
tags: ["ping"]
---

Dal Corriere della Sera di ieri mattina: a Milano l'ospedale Policlinico in tilt a causa dei virus informatici.

E s&#236; che sono medici. Per una volta che la ricetta è semplice&#8230;